男友同事陪治骨刺變吸奶、剝內褲 女躺到按摩完才說GG

台北一名輕熟女小如（化名）長期受到骨刺困擾又不想開刀，去年透過男友的黃姓同事介紹找上彭姓按摩師，沒想到推拿過程中竟遭強行扯掉浴巾、內褲摸下體，陪同前往的黃男也跑來吸吮她的胸部，當下她害怕反抗會遭到傷害，於是選擇乖乖躺在按摩床上，事後才向男友哭訴並報警提告。

黃男與小如的男友是同事，兩人也因此熟識，有時還會相約外出遊玩，她因為嚴重的骨刺問題可能需要開刀治療，對方知道後就說要介紹一位很厲害的彭姓按摩師，並在去年2月用LINE進行後續聯絡；她指稱，當時兩人抵達店裡時，彭男就拿來一條浴巾，讓她將身上衣物脫到只剩下內褲再躺上按摩床，結果推拿到腰部時浴巾和內褲就被扯下，對方還趁機偷摸下體。

小如嚇了一跳趕忙出聲制止，沒想到彭男還把她從趴著的姿勢翻成仰躺，繼續按摩胸部，正當她嚇到不知所措時，黃男竟然還跑來湊一腳，不但站在一旁觀看，還說「妳的奶很漂亮都沒下垂」、「我興奮受不了」等話，接著就靠近床邊吸吮胸部；由於當時只有她和彭、黃兩男，害怕反抗會遭遇不測，才會在受害之後仍乖乖躺著直到療程結束，回家才向男友哭訴遭人猥褻。

而遭指控的彭男到案時一頭霧水，他強調，整個療程陪同的黃男都在場，如果有摸怎麼可能沒被制止。同樣傻眼的還有黃男，他反駁，一開始就跟小如說過會用油輔助按摩，避免弄髒衣服需要脫掉，女方答應後才幫忙預約，當天他也只是在旁邊看電視而已，根本沒有跑過去襲胸。

此外，黃男還加碼反控，小如的男友前來興師問罪時，他自知先前確實有曖昧關係，於是想賠償2、3萬元，沒想到對方一開口就要20萬，他覺得太誇張沒給才會鬧上警局。台北地檢署檢察官調閱兩人的LINE對話紀錄發現，小如曾在事後威脅黃男如果不出面就等著上法院等話，而她受到猥褻也沒有在第一時間報警，還要對方先簽下20萬的借據，與一般受害者的反應不同，加上沒有其他相關事證證明黃、彭兩人涉及強制猥褻，日前處分不起訴。

所以話…

學野先

金錢糾紛

是人

勞

資

所以咪話，台灣真係一個充滿住bitch同厹既地方，呢個地方既人成個腦除左諗點樣恥笑香港叫支那之外
就係諗住做愛，sex，做愛，外遇，偷情，同人妻人夫做愛，亂倫， 強姦，迷姦，撿屍
一有時間就諗下可以點樣屌到自己個呀嫂，堂/表姐妹，女朋友/老婆嘅姊妹，或者朋友個女，朋友個孫，弱智信徒嘅弱智女、 弱智孫女，老闆屌女秘書，醫生屌女病人，偷嘢女客人主動叫處男店員屌佢同幫佢口交
老師就想同自己個學生做下愛咁，學生又諗下點屌個大波miss
再唔係就係最鍾意做愛果時拍下片，方便以後分手再要脅下個前度做多幾次分手愛
台妹最馨同條仔吵兩句嘴就馬上搵前度傾心事，傾傾下就又做愛
個前度問佢可唔可以內射，台妹搖頭說不，但最後還是被射滿滿
所以話，呢個地方真係十分淫亂

台北市狀態大勇！

糾

屌！goal gif呢？

扯左

陪同前往的黃男也跑來吸吮她的胸部

AV 劇情

台

紛

繁體印度

他自知先前確實有曖昧關係，於是想賠償2、3萬元

柴田妹又要你入一入黎啦

未入黎已經估到係台灣

妳的奶很漂亮都沒下垂 我興奮受不了

關節酸痛咪玩咁癲啦，又熟女又骨刺
諗起都成陣藥油味，咁都屌得落真係好野

好撚似套AV
個打格仔肥佬按摩完就屌條女

係咪會有證物 "奶" 證明沒有下垂
再俾男同事睇，睇下有無興奮受不了 跑去吸啜乳房

你識唔識解GG? 教育失敗

入嚟睇潮文

點解呢輪日日都有呢啲新聞
不過#metoo個條友都仲未報警

台北加一分

所以咪話，台灣真係一個充滿住beach同厹既地方，呢個地方既人成個腦除左諗點樣恥笑香港叫支那之外
就係諗住做愛，sex，做愛，外遇，偷情，同人妻人夫做愛，亂倫， 強姦，迷姦，撿屍
一有時間就諗下可以點樣Hi到自己個呀嫂，堂/表姐妹，女朋友/老婆嘅姊妹，或者朋友個女，朋友個孫，弱智信徒嘅弱智女、 弱智孫女，老闆Hi女秘書，醫生Hi女病人，偷嘢女客人主動叫處男店員Hi佢同幫佢口交
老師就想同自己個學生做下愛咁，學生又諗下點Hi個大波miss
再唔係就係最鍾意做愛果時拍下片，方便以後分手再要脅下個前度做多幾次分手愛
台妹最馨同條仔吵兩句嘴就馬上搵前度傾心事，傾傾下就又做愛
個前度問佢可唔可以內射，台妹搖頭說不，但最後還是被射滿滿
所以話，呢個地方真係十分淫亂

fun

台北＋1

要除衫但俾一個男同事在場?

混浴スパでマッサージ師になりすまして親子をヤる！
DANDY-049

台灣啲記者係咪成日扯著旗寫新聞，咁多真實av

唔禁入黎都知係台灣

妳的奶很漂亮都沒下垂 我興奮受不了

剩係幻想都好好J

gg=goal gif?

做乜按摩完先介紹自己

J新聞

唔係勞資糾紛

係敲詐!!!!

睇標題都知台灣

Lm

Ok

留名返屋企睇

睇到個標題唔知點解個腦浮起台灣呢兩個字

between形容到有畫面

對奶一定好正
有無示意圖

每一單台灣既風化案都可以做av劇情。